而家一見到人咳就好驚...

好心啲生蕃要死就死係上面

係都要落嚟睇醫生傳播痛毒文盲無知真係可怕

繼續示威阻止支那落嚟

全世界口罩

2020繼續 光復香港 時代革命

黃色經濟圈已經搞到藍店雞毛鴨血, 如果再吹埋「武漢沙士」呢股恐慌真係不堪設想

【貼紙師集中討論Post】

對住差佬咳呢？胡椒噴霧殺菌？